[圍爐]有無住九龍既車主/司機呀?

有無住九龍既車主師兄呀?
自己住九龍但身邊無一個人住附近
想搞返個九龍圍爐團 一齊吹下車經 洗下車食下野遊下車河

電單車？

單車?

九龍邊度有得洗車？
利申住九龍

我打算開WHATSAPP GP
如有興趣填返少少個電話啦(始於連登無得PM )

我見有唔少人會去龍翔觀景台洗

仲 whatsapp? TG group 得唔得

歡迎呀

我都去過，不過要廁所拎水，想搵水喉

廁所拎水洗車機好快啫

窮冇錢買洗車機

因為想分別無ACC既人

你去水喉場十幾數個鐘， 洗十次都喺返度

將軍澳尚德邨都唔錯
不過撞唔啱時間就好多人排隊

Tko有水喉場既咩？？

有啲道理 今日開始唔洗車儲錢先

而家有好多車場都冇水喉

都諗緊買番枝水槍

Whatsapp 已經開左群啦

宜加個到要比錢泊 ?

九龍我真係唔知邊到洗 , 次次都係入新界

大家想TG定WHATSAPP呀

其實最終都會轉 TG, 爭在時間問題